给你一个整数数组 coins ，表示不同面额的硬币；以及一个整数 amount ，表示总金额。

计算并返回可以凑成总金额所需的 最少的硬币个数 。如果没有任何一种硬币组合能组成总金额，返回 -1 。

你可以认为每种硬币的数量是无限的。

来源：力扣（LeetCode）
链接：https://leetcode.cn/problems/coin-change
著作权归领扣网络所有。商业转载请联系官方授权，非商业转载请注明出处。